{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67509&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원호텔인터내셔널"
    },
    "text": "新昌原駅から車でブンジュナム貯水池までは33分、チョンジャボン山林浴場までは34分かかります。 当ホテルは公共交通機関の利用が便利でモダンで清潔な外観とリラックスして楽しい休息を過ごすことができる様々な付帯施設を提供しています。 ホテルは常に清潔で快適に管理されており、すべての客室は禁煙です。 チェックインは5:00で、チェックアウトは2:00です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供しています。 宿泊客はサウナ、フィットネスセンター、ビジネスセンターを無料でご利用いただけます。 また、ミューズパブ レストランでは特別な割引を受けることができます。 ホテルにはアルレストラン、サウナがあります",
    "QA": [
        {
            "question": "新昌原駅からブンジュナム貯水池までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約33分かかります。"
        },
        {
            "question": "新昌原駅からチョンジャボン山林浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約34分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの外観はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "モダンで清潔な外観です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が利用できます。また、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはサウナ、フィットネスセンター、ビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランで特別な割引は受けられますか？",
            "answer": "はい、ミューズパブ レストランでは特別な割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはアルレストランがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはアルレストランもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはサウナがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはサウナもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 326
    }
}